剛剛分手既你，入黎傾下，大家互相扶持好嗎？（102）

光復香港 時代革命
歡迎大家加入
59.
60.
61.
62.
63.
64.
65.
66.
67.
68.
69.
70.
71.
72.
73.
74.
75.
76.
77.
78.
79.
80.
81.
82.https://
83.
84.
85.
86.
87.
88.
89.
90.
91.
92.
93.
94.
95.
96.
97.
98.
99.
100.
101
金句:
For 普通分手
分手之後，應該忘記就要忘記! 調整好自己既心情，讓自己早日得到解脫。
放低真係要完完全全去靠自己，時間係最好既方法。
咩承諾呀乜乜柒柒 當一個人唔再鐘意你 要同你分手既話，呢啲所有一切既野都係廢。
你都識講係你自己做得唔好啦 仲想人地番黎你身邊 害死人呀你
你咪當今次拍拖比你學到唔同既野囉 下次咪唔好重覆你上次拍拖個陣做既錯事囉

For 被出軌
唔明點解啲人要出軌
細水長流唔好咩，變左親人咁唔好咩
點解硬係要做一啲嘢黎傷害果個陪左你咁耐嘅人
新鮮感係會有，但知道開始有呢種感覺都好應該避忌啦
點解唔係去避忌
要一直玩火
有幾多人明白新鮮感總會淡 又有幾多人明白感情係要維繫而唔係一唔開心就換個第二個？
正所謂係鐘意佢嘅，又點會要佢傷心

仆街渣男心態
同你相處得唔舒服>得佢辛苦你做錯曬> 我可以去偷食 因為同錯人拍拖> 比你發現> 擺牌> 做好人放你走> 你值得搵更好既人> 我走啦88

散咗無曬動力
係時候要準備行出去感受番個世界
時間係最好既藥 發生左就係發生左
世界好大，你可以掛住佢 但同時可以慢慢企起身 去睇下外面原來有山有水有朋友有屋企人
佢都搵到方法move on了 你呢？
可以揀留守 等佢既 但首先你個世界要長期出太陽可以溫暖到佢吸引番佢入番你個世界
沉多幾日好啦 頂唔順上黎傾下計訓下教吸下正能量啦
太得閒可以去爬番1-101文 爬完你心情應該會分散左dd

仲有唔好成日諗點解佢唔想解決問題/點解佢都係唔覆我/點解我低曬頭佢都唔肯返轉頭
因為唔夠愛你

本post常用算命
[巴絲福利]幫巴絲算命(4)

光復香港 時代革命

DJ男

JC - 一語道破

前兩日同男朋友分手，好掛住佢

V絲做咩事..

我講野hurt到佢，就算我點解釋都好，佢覺得佢做咁多野只換來無感覺三個字，佢宜加都無感覺啦，唔想見到我，所以佢下定決心要同我分開，叫我對自己好啲，唔好再掛住我，唔好記得佢，戔大家辛苦。
但佢都講到咁既份上，我都係好擔心佢安全，好驚佢有事

無啊，我同佢講完啦，佢話我只要忘記到佢就無事，佢都唔想再不停諗起我，一齊呢段時間好開心但宜加唔想同我一齊，唔想拍拖，唔想拖住我，話雖然我解釋好多次，佢都明點解我咁諗，可能因為唔夠鐘意我先咁易無感覺。
我問過好多人意見，我覺得太chur住佢，佢都講得好明白，唔會有機會復合，我想努力變好，但我同時好驚佢安全，好驚佢聽日有咩事。

笑左

BB 返到屋企喇 ?

唔緊要 安全就好

實會有lee 個感覺吧 ?
我岩岩一交左份功課就已經有種空虛感
唔知自己要做咩 但又唔想訓住

再拖機會過左就冇

明明交之前好想快D交左自由自在
點知 交完 就好似唔知自己要做咩咁
好矛盾

講左成個星期喇拎個wtsapp

你真係拎左先再講

真係做先好呀下

做運動係會有用
但依家lee 個時間做真係怪怪地

留個名

尋晚朋友仔sd比隻歌比我
我覺得都好岩大家開頭段歌詞

早呀

[member]

無撚廚食

其實 我都會嬲

你好好 真係唔係你錯

洋蔥 喊哂岀黎啦 舒服d

真係無聽過

合格就算啦今次 唔好迫自己

我今日返緊工都覆住佢tg

你都無加我tg
同埋薯薯優先處理

明明乖 你最近情緒都係無好d ？

後邊個句先係最重點

西面(抱)做咩事 ？

做sales 就真係有lee 樣唔好…

我今晚本身都想飲 但又要食藥 搞到無飲到

平常心都好

早呀咁多位

我返12點

天氣影響 好似成日訓唔夠咁

啱啱分左手 對方話冇左以前種感覺

對我都冇種心動嘅感覺

突然就同我講話分手 仲叫我快啲放棄

點解可以咁決絕 我個心好痛....

一年了

拍左幾耐？

其實 無左感覺 真係無辦法勉強

拖落去都無意義

好想睇

我個度d醫生得個高字
消防員差好遠

agree

有好樣 但全部有女

我都識嫁

我情願佢對我好 多過高大靚仔

咁西西你高嘛
我係個小短人

我又短又肥

如果又高又靚仔又錫我就好

ff 下嘛
反正都唔會有可能發生ga⋯⋯

我都想飲

今日心情好差 返工唔開心 又諗起個賤人
喊左3轉 喊到頭痛

心情唔好 撘車 聽住歌 就諗起個賤人 …
d畫面不停岀黎 眼淚就岀黎…

男男

依家睇 想見你 諗起就分手個幾日 佢陪我睇左第1集…又喊左

魚魚
唔想肥…

琴晚喊完 今日眼好腫

星期五啦好感動

撚廚喇

靜左幾日

我收工喇

對我黎講日日都一樣 都係咁過

講起都想去剪 個頭好似草咁

原來佢已經走左2個幾月 …

true
好似唔見嘢咁
你唔搵佢就會出嚟

黎緊3個星期都放平日

之前都無打理

西西
我要幾時先move on 得哂…

無呀 lee 度邊有tg 場

要入到元朗好鬼遠

24/7咩事

毒撚幾時都係度

真係要靠新人岀現先可以move on 咩…

全世界都知

西西都係咁講…

但 好似 對人好唔公平…
同埋 好驚痛多次…
仲有 我太痴身 但我真係未習慣到唔痴人

我以為講緊7月24

2個幾月 我仲未享受到一個人的生活

s巴好衰

即係咩？？

時間未夠耐
慢慢嚟
有我哋陪你

我真係無咩時間可以哂
我好老…

衰到 話人地分紅海

其實 點先會知 佢係咪“對的人”…

我好想 我的人生 唔好因為佢 岀左正軌…
雖然已經唔再可能…
但 我真係唔想影響咁大
因為 已經好大好大…

薯薯叻叻
會咁諗就好

早…今日心情好差…
男人係咪永遠都唔可能有交帶 …?

咪話有個人話會等我…
其實lee 段時間佢每日都會叫我起身
夜晚會同我傾電話
平時都會keep 住同我tg 做緊野都會
咁一路我都覺得 佢真係一個算值得考慮的對象
直到琴日 佢休息話約左個女仔單獨睇戲食飯…
話同個女仔無野 只係舊同事 咁岩想睇同一套戲
話食完飯就會返
結果 佢一岀左街就無再覆我tg
直到 差唔多10點 先覆我
話岀去睇戲食飯直落無睇電話
咁我已經有d唔係好開心…
跟住佢又再唔見左人 直到12點幾
我再tg 佢都無覆
直到我1點打俾佢 佢先話去左同事屋企飲酒
佢話佢有睇到我tg搵佢
不過佢同fd 傾緊計 唔得閒回我
但我見到佢半個鐘前先係連登回左個po
我真心嬲左
我真係好唔中意人無交帶 失左蹤
佢之前話佢走再同我講
佢返到屋企tg 我
佢有做
但我真心好憎人咁 我都唔想第日個男朋友係咁 會無端端唔見左人
最後我已讀不回左佢…

出街先嚟落雨

嗯⋯⋯應該係 但其實 我覺得 佢真心可以令我move on